和理非招式進化 搜集官員及子女黑材料

既然早前全球登報Free Hong Kong行動可以籌募600多萬善款，我地就應該加緊善用人多就有錢嘅資源，開拓對和理非抗爭嘅想像。

建議如下：

搜集官員黑材實！打輿論反擊戰

以對付黑警招數對付官員，先了解香港讀者口味，以娛樂新聞進擊，並必應心狠手辣，對官員家庭著手，造成嚴重精神損害，人際關係撕裂。不但打擊內政，更具阻嚇作用。

目標：傷害官員及其子女，以致無心戀戰，償還賣港代價。

方法1：狗仔隊跟蹤及偷拍照片
找可信偵探或記者行事，整理黑材料將事件推上公眾層面，如婚外情、叫雞、或性怪癖。另外，可重金禮聘其朋友岀賣色情黑材料，善用賞金方式達致人人參與。

參考當年傳媒玩殘呀嬌方式，或一般政客會使用的方式：

方法2：自製娛樂新聞
邀請妓女或前度大爆與高官或其子女發生性愛過程，或造作大量p圖及假片，幾假都會有人信。

例子：參考藍屍用假圖攻擊義士Joe Yeung：

色情圖或假圖需針對長輩為受眾對象，可參考TVB考圖作故事方式製作，或製作長輩圖風格為助攻。

隨便射落葉劉度先：

方法3：民間記者判決

由網民起底官員及子女個人資料，父母債，子女還。並將妻兒子女照片、FB、IG、手機號碼公開，造成煩擾，進行大量人身攻擊，及方便進一步尋找更多黑材料。如子女海外留學者，重金禮聘同學幫忙。

由三司高官，以至立法會及區議會，所有反送中賣港人士皆無一倖免。

預期效果：
反戰搶奪藍屍群眾 師奶呀叔，將其視為輿論戰之棋子，用娛樂花生引導牠們站於道德高地，製造假象集中批判高官為人品德 ，裝作與政治無關。令抗爭者一方站於不敗之地，暗地進攻，方為上策。

以上方式好處：
無須露面戰鬥 免法律風險
不煩擾市民生活
為市民生活增添娛樂
精神攻擊力量甚大

時勢需見招拆招
轉攻官員，視牠們為棋局上的車馬炮。
作用必定大於與黑警小卒糾纏，勞民傷財。

總括：
政府欺人太甚，港人如有戰意到底必須放棄純真思想，團結一致，以牙還牙。各方人才極其重要，故不得以氣用事、不應有勇無謀、不搞個人主義。不割蓆、不篤灰。

以其人之道，還治其人之身。

補充：建議收集一定賣港人士個人資料後，製作一個data base，例岀賣港歷史，以備便日後作戰之用。

如Ban橋請改進或提供其他方案，香港人，加油！

推

push